PS更新與國安關係

"在此更新之後，用戶將會看到「派對安全」相關通知，告知派對內的語音聊天可能會被錄音。為調解而設計的語音聊天錄音功能將在PS5上市時一併推出，可讓用戶在PS5上錄下其語音聊天並提交供調解審核。目前用戶會在PS4上看到的彈出視窗是告知當你跟PS5用戶（上市後）進行聊天，他們可以提交那些在PS5主機上的錄音給SIE使用。 "

以後咩friend搭friend、打機group、唔熟既, 都唔好開PARTY傾計打機, 一個唔該條友小粉紅/藍底/奶共狗，錄低D對話, 你講一聲"香港國"，分分鐘已經仆街。

自己睇路

推

再推

仲有，個id名有HK independence相關字眼既就小心d。奶共狗sony隨時會拎黎祭旗

好彩不嬲單機玩
好心香港藍屍就唔好玩香港ps4啦
用中國嗰啲咪幾好
連打機都要中共同意

有2個5毛即刻比負訐評

以後用返discord先屌

唔會買PS5